深水埗既電話舖信唔信得過?

想係深水埗買部3星c9 pro, 平出面D大舖幾百蚊, 想問下信唔信得過? 唔該哂咁多位巴打

伏味濃

點解咁講?

積木

如果係M PHONE就無問題,其他免了

買過nokia 215 冇問題，其他唔知

真係除左M phone其他都唔敢，有啲舊機扮新機，有啲積木.....最仆街係 欽洲街入去 左邊有個個樣有少少似隻猩猩嘅男人、竟然夠膽賣假iphone 佢老味套個iphone 電話套就話係iphone......

係福x買過一次

三星好似係有封條，二手機會比較細
但你預左無保啦
比錢開盒有事想換實呀之呀咗，好似你求佢咁撚樣
幾百就無謂慳

m phone真係信得過？

我有frd試過無伏介紹我去
我自己上星期係個度出左部xz
so far都無問題

星期六係ssp到買左部二手one plus 3,
暢快用緊

htc 特約零售商黎

收據要睇清楚
我老豆舊年係深水埗買左機
番屋企睇佢張單寫2014年

驚賴野就比多幾舊買行貨啦

過到4月份先講

m phone應該係最好嘅細鋪

One plus3都要用2手

無錢痳，又見佢咁新淨又平一半有多咪買左佢